沙田警署外聲援黃國桐 王婆婆：咁多政治逼害令人好煩惱

警方國安處昨（14 日）早拘捕本身為律師的區議員黃國桐、前學聯副秘書長何潔泓的母親等合共 11 人，指他們涉嫌「協助罪犯」，及後證實與 12 港人案有關。消息指，王國桐料今晚可保釋。

傍晚，王婆婆到沙田警署外聲援黄國桐，擺放「Fight For Freedom」燈箱。她指，原本打算送飯盒入警署，但警員指飯盒食物有骨頭未成事。對於昨日再有 11 人突然被捕，她形容現時「咁多政治逼害令人好煩惱」。

王婆婆說，昨晚曾到沙田警署短暫停留，但獲代表律師告知黃未能獲釋，今日不斷緊張地查看新聞，一直留意黄的消息。

婆婆

黃婆婆

王婆婆自膠
推post

桐叔保釋咗未？

香港要靠老中青

辛苦你王婆婆

真勇敢

支共就係想香港人放棄

Push

兩蚊車梗係可以周圍去

婆婆睇住凍親呀

婆婆唔好再返中國啦

放返桐叔未？